單人嘅你抽中皇后山你要唔要？

如果你本身市區返工，交通咁唔方便都幾麻煩

傻嘅先唔要

抽中先諗啦
白單抽當買六合彩

如果港島區返工可能住離島仲好...

講真 除左頭獎 抽中真係好過中六合彩
港樓升撚硬 最多係暴升同普通升既分別

點解要考慮？

東鐵坐到紅磡再過海都係75分鐘啫

呢個濕鳩位我呢個粉嶺人都頂唔住
就算將來增強交通配套都不予考慮

買粉嶺南自由市場樓 300萬都有喇

單人都抽中 應該冇下次，點會唔買呀

有冇諗過下次要等幾耐先有咁大批單人屋？同掃管忽出屯門市中心差唔多，仲洗諗？

要
睇唔透既人一定會唔要

睇你買來做咩啦，你咁係降低緊自己生活質素喎
你買來得幾年賺個double就另計

曬錢

有無得要完放係到唔住？

皇后山個位咁7，有咩人會有興趣買

你買咗
你鐘意放火燒左去都得架

嘥咗自己連配偶一生人一次嘅資助房屋優惠

10分鐘出火車站，50分鐘到紅磡，行去隊道口上過海巴到中環20分鐘，都係一小時十五分鐘左右

理得邊個要呀，反正必賺既

仲要轉多程小巴 or 巴士 先出到粉嶺火車站
冇90分鐘都過唔到海

下期東涌？

我都想問，大西北幾時再有居屋呀

應該有既但係未必有咁多細單位，呢個先係重點！

交通方便既一定留俾一家大細，方便小朋友返學同照顧，大西北方便既位都係

諗下個價錢

屯門泳池有新居屋

出年東涌北係鐵膽
屯門泳池塊地可能2022推出
不過d家庭客可能寧願要屯門都唔要安達臣

屯門泳池得果500個單位
爭崩頭都似

真咖？幾時起？

咪係
買完都轉工架喇 仲點會係市區返工咁撚ON9啊
住皇后山仲出市區返工咁撚弱智就放返層樓出黎喇

屯門黎緊都係起公屋多
就咁睇將來呢10年內供應多既都係東涌
出年居屋有3300個
之後會再有多4800個居屋

果度賺唔賺到都成問題
賺番個稅買黎做咩

位置+配套

轉番幾座做居屋 綠置居都好呀
屯門區本身唔差
浪費晒

唔止屯門呢區，好多都係for公屋
居屋既一係就做開荒牛，一係就插針式 數量一定少

抽中唔會要。
搬入去住係生活質素下降。
將來亦唔覺得有升值潛力

抽中拎左個綠表先，之後再換其他居屋

知唔知自己講緊咩

你識唔識？公屋仔

真係唔識

等2023

記錯白居二

皇后山真係好西
但照抽

照要
拎黎放租/擺幾年賣
自住就免喇,個位置咁閪

居屋無得放租，賣又要補地價

住開大埔村屋既我都頂唔順果到
就算揸車都唔掂

要 幾年後個價就唔同

想問帶平面圖睇未